又有考生影barcode上ig

響隔離個post度見到

幾靚仔

天主教南華？
考唔考都一樣架啦
專心做鴨就得

又有

佢考唔考都一樣係真，但佢唔影我哋無得笑喎

死魚眼

真係唔好推

王gay明

好似隔左4-5年冇傻仔咁做!
今年又出返哂黎

唔好推阿，佢黃架

201006611
WONG KI MING

retaker定留級
果然都係on9

手足黎，唔好推

好似係保皇黨成員個仔

年年都有

今年咩事咁多人

可以專心光復香港
下年再戰dse

推

this on9仔

再推，推唔郁照推

乜撚野 屁孩，邊到來，真係唔明

佢好似準備賣屎忽

型撚到d女一定濕晒

on9 jai

幾時整翻個2020合集表揚吓佢哋

支持手足

好似幾嫩口

唔好推

啲mk仔都係俾學生逼先去交考啫
考完繼續同班mk妹玩 勁過大把連登仔

手足嚟
有fd識佢話為咗入偽進
佢特登放棄dse
潛入警隊做白警

手足嚟 唔好推

靚仔又有腦。

手足嚟，好黃

害死人咩仲推

Send 咗email 未

係咪得我睇完佢ig覺得佢係典型mk仔

要求del post

eamil~

唔好推呀

唔好推......

......推比考評局

ching瞓咗幾耐呀？

p牌仔

大家唔好再推

莫欺少年窮

叫大家要針住梁耀忠
呢位手足行得好前

拉

自從電話可以影相
邊年無

瞓撚咗幾耐?

人地專心考試 幾個月無上連登

點解人類永遠都要犯同樣嘅錯誤

年年都有醒目仔醒目女
大家幫佢哋打打氣等佢哋考好下年嘅DSE

之前係另一個po save定嘅template 有用了

死MK

好 下年記住嚟

唔好再推喇

on9真係年年都有

今次有埋樣

熱烈地彈琴熱烈地唱

咁MK都唔方醒得去邊

其實影得智力都係黑警水平
都唔會教考得出啲咩

呢啲舉報唔舉報都一撚樣啦

反正都係入去坐半個鐘之後就出返去隊草食煙屌mk妹
成績表都唔洗攞

Push

Dse前線好黃

係咪手足嚟咁弱智似mk港豬多

唔好推，佢手足口病

塊面好黃

佢like左立場同godblesshk

咁又點啫
之前嗰幾個都冇事啦，
我係要影呀，
貢威貢mk
啲女女見到 出晒水

咪推啦仆街連登仔

咁就唔好再推了，幫下佢

推 email

201006611

所以笑下都唔得?

手足做咩都可以包容
大家唔好推啦

ming gor

好似所有科cancel

嗰一科降grade

咁型啊啦

仲有其他咩？
暫時今次係第一個睇到

好！唔推！

pink background小學相黎?

應承你

大家唔好推啊

Rip

之前好似仲有幾個 有人開過po

屌
呢啲mk全2都未必有啦
大家千祈唔好send email

dse@hkeaa.edu.hk

Dear Secretary,

I would like to inform you that candidate 201006611 WONG KI MING intentionally uploaded his barcode of his HKDSE examination to the internet. The uploaded photo is attached to this email.
Thank you for you attention.

Yours faithfully,
你個名

有冇人幫佢report 呀

比次機會人啦
手足泥
佢啲精好黃架

推下先

已send

睇佢個樣都知佢唔方醒目嗰啲人嚟快撚啲一齊report到佢讀毅進

Reported

屁孩

大家瞻仰完，唔好再推啦

好 send埋email就唔推了

send咗email就算啦

下 on9就係on9啦 無分藍黃架喎

手足咁大犧牲

點解已經咁多單都仲有人犯
係咪想出名想到傻

原來係大佬嚟

南華狗

今日好熱

之前讀支那基金嗰條藍絲report 咗未？

今日真係好熱

個頭想點？

大家自己知好 唔好周圍同人講

深水埗武聖

呢個清到痴線

手足黎架

黎緊依年可以專心抗爭咪幾好

可能唔係on9呢
人地都搵定毅進

疊馬！好撚型

推啦 on9唔抵可憐

個名叫 chin lang 支那人？

唔推人做前線都唔好推人做狗啊

讀毅進唔代表要做狗
咁講係因為冇全2真係冇野揀
除咗毅進同初級文憑

大家唔好再推啦

依家啲細路已經蝗化咗

推爆on9仔

好曳啊

Jm9點解年年都咁多

要照舉報 等哩啲垃圾輪迴多陣先出黎害人

比佢計返分都係拎U架啦

白痴仔
推

識佢 手足嚟

呢間學校諗起幣少同大賭李嘉誠

btw 如果我係試場周圍影人地d bar code, 再投訴會唔會係一種手段

同一考場，聽日過去say個hi 先

好靚仔呀

幾靚仔喎喎

個頭點解宜家個個男嘅都電尼啲頭，好柒
其實好想講唔係個個人carry到

.

見到瞻仰諗起遺容

Chinese language呀ching

Barcode可以遲啲scan番答案

大大個名 WONG KI MING 係到

弱智仔年年都有

大家唔好再推，比呢位ching一個機會....
再考多次

醉愛就carry到

咁on9 九成拿F ，降grade 只係拿U
橫掂都係無分別

啲垃圾MK仔英文都唔識多句就學人去蒲bar
見到鬼佬就收皮啦

chin lang(CAN)

佢只係小朋友
唔好推啦

Retake 冇相

其實擺得上ig
都唔會係認真考
有心合格或者衝5以上
點會做呢啲鳩野

好靚仔
硬曬

想同佢互含

南華有咩所謂

有冇之前個template？

樓主唔好咁仆街ok?

屌你班仆街再推害死人呀

食開屎？

2010年？
Bar code 2010xxxxxxx

Holy shit 好型...

唔推唔係人

原來係今年
20xxxxxxx 代表 2020年

WONG同學唔駛擔心，毅進同我哋等緊你入嚟。

警察招募組

Who?

多咗人上連登啫

殘體

傻啦，年年都有人咁做

點解耳環帶右邊
gay?
咁靚仔gay好可惜

收嗲啦，依家啊豬啊狗都係手足呀？

露埋樣咁型仔唔推唔得啦

莫欺少年窮啊，你哋唔好再推啦

求下大家唔好害人la
拉

Ching衰咩入去坐咁耐？

究竟有乜好影
真係好想問下佢地影黎放上ig係想做咩

目標成功：成個香港都知佢考DSE

00後

mk大陸仔黎？

屁孩個字7撚到。。

唔好推喇
唔好...停啊...

臨訓前，輕輕一推

宜家仲幸福
成為咗名人

是咪粟米鬚頭

想出名 呃like
佢成功咗了

見半張學生相以為幾靚仔
入ig睇 又好柒

咪臭係瞻仰佢被dq嘅遺容囉

推俾考評局

MK仔點會retake同埋有校服相
留班就差唔多

private左

00後多傻哂

坐4望5

208657249

連登仔把口真係好撚臭

勁型棍子😂

巴斯光年

手足黎架

唔好玩佢啦

寫得幾好
下年卷二再寫過

自己on9仲要怪人
班老師都應該會對你好失望
講咗咁多次唔好影barcode 都照做

大家都唔想report你
但唔知你係咪想出貓嘛嘛

～完～

想屌條仔

推
呢啲社會垃圾根本無生存價值

對香港人嘅失望 以為邊個大人物

係，條友叫痴撚

三十年河東，三十年河西，莫欺少年窮！
你地今日笑尻我BARCODE
十年後雖然我掃緊地 但係我會笑返你地供樓狗!

放過佢啦 笑下咪算😂

因為壓力大而report你？
講緊公平性啊屌你老母
你講到大家係做鳩你咁
明明就自己弱智
啲思想果然全2都冇
下年再考過啦

真係on9
仲想合理化自己既行為

on9 俾你解釋嘅話 你有D咩可以解釋

: 想威想溝女 想話比人知我考緊dse

2021再影過

經一事 蔡一智

其實屁孩係台灣定支那用語
見好多台仔都會用

令我諗起 歐美正妹果篇潮文

好鍾意睇呢啲POST
講到好似今年第一年搞DSE唔知唔影得BARCODE咁
智障使咩考DSE 返去報下年好過啦

坐1望u 就有佢份

本身都冇諗住report
見到個吾字即刻無名火起
字都唔撚識，抵你比人report

on9冇藥醫，影少一陣會死？

對香港人失望
佢邊撚個呀 自己做埋啲on9野就怨人地
係咪要每個人安慰你先得
睇個款5條2都冇啦
出黎做野算啦

咩語都唔應該用啦

咁柒串？推到你變歐美正妹個成哥咁樣先

叫佢幫手send

佢兩個阿爸都係仆街樣嘅？

推佢老母

下年再影barcode 啦

Hi, 原來你都識張振興個劉俊杰，俊俊

個mk仔有回應喎 香港人點睇

#坐多年啦柒頭

好難相信2020年仲有啲咁嘅人仲要唔係第一個

佢個名好女仔

仆街

btw個〜完〜令我諗起政府新聞網

攬炒契弟

又嚟

唔知 兩邊都有用

2010都未有dse

5p仔依家兒登都大把

IG都係2010年10月先有

屌

點會無得著
少左個對手喎

本身影唔影 佢都唔會係入大學嘅材料㗎啦

人類總要犯同樣的錯

Go swim係咩文法嚟

Go dive

2020年呢啲以經係靚仔

Go retake

柒下柒下咁嘅傻鳩樣想入大學
落地獄啦

連登仔:吾你老母

唔好推啦
下年要重考好慘

話人report佢有咩得著
咁佢post barcode上ig又有咩得著

成年前啦喎
52 * 7 = 364

一年前大把港豬去中国玩啦

夠啦唔好推啦

push

咩料 屁孩
重有嗰句香港人唔係講開白鬚公㗎咩

輕輕一推

唔好推啦屌 比次機會人

其實啲台灣人(細路)好多都幾中意用蝗語
有啲仲會貪得意寫簡體字

今年on9 jai特別多

講到自己好似比人屈咁，我對你仲失望，竟然真係有人咁on9 po barcode上去
希望你唔好再做啦，下年dse見

手足

每年都有

白頭翁好似係隻雀黎

收嗲啦 同弱智曬時間

呢啲髮型真係好柒

洗鬼同佢講經咩

冇嘅，可能驚佢自殺掛，btw傻閪就梗㗎喇，原本冇咩嘢，但睇到佢將個責任推比report佢嘅人就真心岸鳩同燥

你考八股文?

個考生係咪大陸仔
香港人唔洗自己好 最緊要睇人仆街
做左十幾年香港人未唔明

又甘又尼
屌你老母

sorry 囉 5p字

潮文來？
mk仔諗野咁可愛既

佢要請全連登仔食飯

無所謂啦，分數嘅野好死啫，教育局會職做

大陸仔不了

Wong Ki Ming, 你好，今日考成點？

講開翁

自己做錯比人舉報有咩問題
舉報之後佢受到應有懲罰嘅話就代表佢真係有做錯...
如果佢冇做錯 人哋舉報咗佢佢都唔會受到懲罰

咁關人哋咩事？
依家係人哋搵支槍指住你影張相放上IG咩
明明係你自己on99影張相放上網...
你自己咁大個人做錯事就應該承擔返自己嘅責任
成年人啦
一人做事一人當
仲以為自己係小朋友

大劣呢排好興搞到全部香港MK仔都整

出街個個都係呢啲頭 唔會尷尬咩

茗哥好型

點解今年多咁多傻豬嘅 系咪潮流黎？想跟

放隻腳上對面嘅凳呢啲咁有公德心嘅行為都做得出仲要放上網話比所有人知

你期望佢智商會有幾高？想問一句：你隻腳係咪特別香

戇鳩
南華人才輩出
睇李嘉誠同幣少兩兄弟就知

好想畀茗哥請食飯

祺茗語錄

講咗幾十萬次唔好影嫁啦
十幾歲硬係覺得自己好撚型
入唔到U嫁啦
讀十幾年書就係輸咗係呢張相度
微笑以對啦

香港人就係咁撚様，睇一仆街最開心？

本身都入唔到架啦
野雞大學就有得

睇七仆街開心啲
開心過睇一仆街

人呀，自

係影都遮左個no 先啦
所以都話on9

年年都有，習以為常

一定要推

人地可以屋企有錢預左出國讀書
洗鬼考DSE

唔小心㩒咗入去

無腦去邊到讀都冇撚用

好沒公德心

已出email舉報

唔比影 barcode 就係防止改卷果個 冇咁易認得出某位考生 以示公正
班細路係要破壞個制度

仆街未

保皇黨成員個仔

笑到我

呢d mk仔平時一定食唔少mk妹

幾高下
靚仔

唔止係mk妹

話人無聊搵娛樂
讀咁多年書都未知咩係公平
不如咪撚考啦

唔好好檢討自己仲怪人

又一個on9

唔好推啦

本身冇諗住report
但見到佢ig 呢個MK樣 真心忍唔住

今年三個

要型呀嘛，影相呀嘛，型係要付出代價架

唔好推啦 中學生係會有人傻傻下
佢傻仔影完post咗 到佢比人捉到嗰時係佢嘅事
但咪專登開post/推/ sd email令佢快啲比人捉

其實有乜好影呀

底褲深黃

盲點撚

唔好堆唔你地班pk

推*

究竟有冇人report
見到佢個story就好想即刻report

利申好耐之前先考DSE

唔係要熄曬機/放係書包上面先派卷咩?
點影的???WKIMING SIR

你邊度見到卷

茗哥幾時約埋成班連登仔出嚟請食飯

提前上香，byebye

我唔明佢出果兩個IG Story有咩意思
根本由頭到尾你自己都係博出位

成班臭串mk仔

我覺得佢回覆得算係咁啦 真係一開始衰on9

死MK
抵你科中文1

用埋啲垃圾中文字
"離"

條友係咪溝左你條女feel到你嬲撚到

起底啦，教育吓啲mk仔

成哥咁得閒上連登
唔使準備下年dse?

我已經幫你向考評局求請，希望凈係扣分，唔跌grade。順便溫馨提示，你主動向考評局講翻件事及求請，係會對你有幫助，最好打電話。

RAP

成哥？茗哥！

連登心理學家又嚟料

首先，我要有條女